面對國安法，HSI不跌反升

因為美國神神化化未出手又唔知咩套路

攬炒失敗

外資真係唔理 香港人變condom

賺錢移民啦

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

大幅爆升0.1%
厲害了我的國

恆指咁多中資成份，跌撚咩，根本係大利好

中資

係人都估到今日北水會托市， 不過都估唔到廢到咁，升得22點

一日半日，你信咪入貨lo

信中共的下場

升個屁

只有中資升本地跌到仆晒街

港商同外資都支持國安法
祝佢地一路順豐

出盡奶力先得22點

正數要偷笑喇
幾難頂呀

升翻22點, 可以同跌左嗰1300點打和?

托埋聽日

美帝今日放假

升又話托市
跌又恥笑
其實你地冇貨
日日好似怨婦狙擊做乜

升22點都係升，龍市

香港已死?

笑撚咗
淨係得中資股升
其他恒指成份股都跌到仆街

死托中資先拉到升

惠理（806）聯席主席謝清海接受《經濟日報》訪問時表示，上周五參與兩個投資者會議，與很多投資者交談，發現大部份對人大審議「港版國安法」相當平靜，部份投資者更因為中央終於推動「港版國安法」而鬆一口氣，因覺得終於解決了一個難題。他認為長遠可減低香港的紛爭，但短線或帶來一些緊張及不確定性的局面，認為市民會逐漸看到利大於弊。他認為即使美國反應相對負面，對港股衝擊的程度或不如部份人所想，因現時香港對美國倚賴程度越來越低。

放心！
講個笑話：憑一國之力托起國際金融中心個巿

今日國家隊終於體驗到原來香港..水好深

呢幾日all in 中資咪fat fat?

睇個圖都知出晒奶力咁托

買上證A股仲FAT

咁未係好事囉, 買賣雙方皆大歡喜, 唔係只有賣方. 有人接你D貨,咁唔係好事咩?

逃生門已經開啟？

垃圾淡友 又話齊齊沽 打爆國家隊？

又造出向好現象

國安法的確係對中國社會主義係有穩定作用, 不過呢度係香港

死托中資俾人高價拋, 支那為保面子損失應該唔少得過清政府

沽撚左啦

成千億交易呀大佬, 雖然連登仔最少10萬人入, 2層樓係手, 個個月股票+20%, 但都唔係咁易同一國之力打

上多啲，唔係點入熊呀
國家隊頂到幾多日

睇週線圖

今日沽埋D港股MPF

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

上個星期price in 條惡法, 今日price in 暴力示威, 無懸念丫
你睇東方話今日個市係受暴力示威重現影響

即係暫時係
惡法 --> -1300
暴力示威--> +22

留錢最後一日沽爆佢？日日加沽先岩

而家咁快下定論？
28號先見真章

升你又話利好真升
跌又你話市場波動好正常
國安法點都冇影響
其實你冇貨
日日好似怨婦狙擊做乜

得國企升

好事來，股市燒對家維穩費每日千億計

貴過真打杖

咁真係托呀ma

新手真心唔識，其實係點睇？

升22 點

上星期五 跌千幾點

連登：今日升，所以不跌反升

二幻三鑽石面

我都想學嘢

中資托到
總之祝托嘅一路順風

一早block 左

連登成日話外資乜乜乜
但其實香港一早俾中資染紅哂

燒又唔算既
責住啲錢姐
可能股災個時就係佢哋套現既時候

交易量升，但HSI 不變

上半場外資港資走貨 下半場中資左手交右手炒起個價?

趺千三點 升廿二點
你係數學差定弱智?

今日唔跌支那已經當嬴左

一路順豐

親，包郵送支那哦

Welcome to 兒登

睇下有無人玩狙擊

你估仲係好似97對索羅斯大戰咁多真人材咩

中資股升得好撚勁
外資港資都跌

你睇下d中資股

托得好辛苦咁款

鑽石底

惡法一出，跌
抗爭，升

結論：抗爭救港

暴力托市 你識閪咩
國家隊打得好辛苦 正路應該要升返200點先係

因為畀麵神燈到升

假架
例如擺晒中資入恆生指數成份股

個score factor qq 40%+阿里爸爸 40%+其他中資佔10%+港資外資包括hsbc 10%

咁咪唔撚跌仲升添港豬

希望升就好了

隊左成38億入黎架啦
成班支那傻散唔知乜事跌
見跌就買

你依句每日都岀現

然後過幾日就潛到無人搵到你

我覺得唔可以當佢地粉飾太平，老實講，應該大部分人都覺得美國制裁力度有限而最終香港只係局部俾人閂埋門打仔，而外資繼續馬照跑舞照跳

全部升5,6%
香港果d就-

臨最尾果幾個鐘托市

咁就可以對外宣稱全日最高位收市

太安全 升

國家隊力挽狂瀾港股暴升

其實上星期五跌咁多, 理應要升返,
就係因為咁既環境因素都無得點俾佢升返....

咁總有港豬mpf唔轉走，都有基本盤既

認真 我話你知點贏.......

幾百上千億成交 連登仔就算個個FG 50k都打唔爆啦

hello 5mo

屁你老母

似托唔起

22點

外資都係見利益就去邊邊

藍屍們相信中共請炒底

跌完5%爆升0.1% = 國家隊又贏
仲要外資本地公用股都跌到仆街

笑撚死 托到咁明顯 得中資垃圾股升

咁都唔叫托叫咩
係國安法之下市場突然對中資股增強300%信心？

星期五跌1300點 今日升23點

過埋星期三先見真章

4萬點不是夢

支安法仲未實施，唔講得？